買冷氣機有無推薦

想買兩部窗分
最好包埋安裝

買Panasonic 纖體 smaller

有冇好既店家

自己上格價網喇

I mean 師傅,而家D人報2800一部合唔合理

係咪想幫你上網格埋價，駛唔駛幫你裝埋？

大金 vrv 慳電首選

最好

問得都想要架啦，咪比人囉屌

住邊？
分體樂聲好差

見佢有個空氣過濾想買添仲

用緊2部樂聲
一部日立
我覺得樂聲好d

冇必要唔好用分體啦
裝得唔好會漏雪種或者冇抽真空
洗部室內機又貴又洗唔得徹底，後面塊coil 好難洗得乾淨

千奇咪撚買
廢到仆街

珍寶D 窗分唔差，出左好多款
珍寶其實好耐歷史，設計都幾岩香港市區用
日本機都還好
相反歐洲機完全唔適合香港亞洲用

我一定要用廳無窗

講下點廢法，巴打咩型號

揀咗兩部都係珍寶

師傅收7780一部包基本安裝

我家以前係樂聲，現在只有日立，但大金我也喜歡